有無人悶到好想快啲返工

悶到無人有 快手過埋聽日返工好過

屌
我係咁
犯賤講句情願返工

日日都唔知做緊乜撚咁 訓又訓唔著 醒左一日到黑對住部電話 但又無人搵 好撚on9

ching介唔介意幫我番埋 人工分番10%比你

去拜年交戲 仲辛苦過返工

所以D人話唔洗做就好，其實唔洗做重辛苦

無所謂 點計法 可唔可以即pay

悶到想返學

屌 寧願唔過節 繼續返工

反正節日本身都冇我份

係屋企 真係 打機 睇戲 煲劇 乜撚到做齊哂
你試下日手係屋企行黎行去又係張床到呀
你睇下你會點

咬

悶到難以形容